TVB 陳金寶記者 做人做狗自己選擇

唔好撚係狗屋到做過街老鼠 請你熄台

陳金寶記者 做人做狗自己選擇

TVB 陳金寶記者 做人做狗自己選擇

你個ID

呢家睇抖陰